深圳間銀龍開左未

未開就蝕撚死啦

人都無收得皮

中國人真係好撚鍾意跪

14億人支持都要打格仔
曱甴不如去深圳做公安啦

14億人支持呢?

預祝未開就汁

未做已經中武漢肺炎啦

support

快啲開 好想返上去食

沉默大多數去撚左邊度

白汁

仲有福建360唔知而家點呢?

未開就執

我樓下間銀龍都含緊bird

一野唔見幾百萬

得把口，睇死都唔會上中國俾錢支持

幾時上武漢開茶餐廳比同胞食

港式野上面根本冇得做, 大家樂大快活都做唔掂, KFC賣粥就知支那人口味完全唔同

成堆偽港式冰室呃支那仔

全部垃圾靠裝修